{location} nerede
{location} nerede
{location} adresine gitmek istiyoruz
{location} için gitmek istiyoruz
{location} gitmek istiyoruz
{location} adresine gitmek istiyoruz
{location} için gitmek istiyoruz
{location} gitmek istiyoruz
{location} a gitmek istiyoruz
{location} için gitmek istiyoruz
{location} gitmek istiyoruz
bizi {location} adresine götür
bizi al {location}
beni {location} a götür
beni al {location}
bizi {location} adresine yönlendirmeye başla
bizi yönlendirmeye başla {location}
{location} adresine yönlendirmeye başla
beni {location} adresine yönlendirmeye başla
beni yönlendirmeye başla {location}
{location} için yönlendirmeye başla
yönlendirmeye başla {location}
{location} konumuna navigasyona başla
{location} için gezinmeye başla
navigasyona başla {location}
{location} konumuna gitmeye başla
{location} için gezinmeye başla
gezinmeye başla {location}
{location} için arama yap
search {location}
bizi {location} adresine yönlendirir
{location} rotaları
beni {location} a yönlendirir
{location} için rotalar
routes {location}
bizi {location} adresine yönlendir
bizi yönlendirin {location}
{location} adresine yönlendir
beni {location} adresine yönlendir
beni yönlendir {location}
{location} için rota
rota {location}
{location} konumuna gidin
gezinmek {location}
{location} a gidelim
{location} için gidelim
gidelim {location}
{location} adresine gitmek istiyorum
{location} için gitmek istiyorum
{location} gitmek istiyorum
{location} adresine gitmek istiyorum
{location} için gitmek istiyorum
{location} gitmek istiyorum
{location} a gitmek istiyorum
{location} için gitmek istiyorum
{location} gitmek istiyorum
{location} a git
go {location}
bizi {location} adresine götür
bize ulaşın {location}
beni {location} a götür
beni bul {location}
bizi bulun {location}
beni bul {location}
{location} bul
bizi {location} adresine yönlendir
bizi sürün {location}
beni {location} a sür
beni sür {location}
{location} yol tarifi
{location} için yol tarifi
yol tarifi {location}
{location} yönüne
{location} yönü
yön {location}
bizi {location} konumuna getir
bize getir {location}
beni {location} konumuna getir
bana getir {location}